見到靚女唔係睇女,係睇條女側邊啲啊叔

每逢有靚女經過 會第一時間望吓側邊啲啊叔
眼甘甘望條女 特別係條女隻腳 啲阿叔望得好專心
得閒留意下啊叔 你會尋找到人生嘅另種樂趣

GAY.......

鍾意睇望緊啊叔嘅樓豬

即係昅仔啦

D呀叔不理世人目光，睇女至高境界

由後面加速上去，之後平排擰頭望
如果正既再加速，成個頭擰轉，𥄫埋正面
條女上下左右前後都比佢地視姦一次